本港新增5宗個案 5確診3宗初步陽性 包括外地返港留學生

RTHK

8宗

本港新增5宗確診3宗初步陽性 包括外地返港留學生

正苦就係想咁
由歐美輸入個案多鬼國
方便以後改寫歷史